給鍾意食甜蝦的妳

借朋友ac開post

我係一個有抑鬱嘅人，上星期我個人去到臨界點，好想放低哂所有野死左佢（包括佢），所以我同佢講咗分手，但到我個人冷靜返之後，我好後悔，我知道我係唔值得原諒，對唔住。

我同你識咗差唔多三年，三年黎同你已經錯過咗好多嘅機會，到今次好難得先一齊到，我好唔捨得你，我仲係好愛你，我好想再同你一齊去食放題，好想再同你去周圍玩，好想再見到你笑好想再聽到你叫我個名，我已經有聽你話去覆診，我已經飲小咗酒，我有咩我都可以改架，可唔可以原諒我？比多一次機會我同你一齊？

我知道我好廢好on9，如果想屌我就屌，唔洗留力，但希望大家集氣正評支持我，推到佢見到，感激！

送多一首歌比妳，好耐以前你話鍾意我唱呢首歌，唔知你記唔記得

關我撚事？

sorry

我要食甜蝦

佢好鍾意食

跪求可以幫我推上去比佢見到？

連登有愛？

希望你可以追返佢

我好想追返佢

唔好咁頹
如果佢真係愛你既
見到你變左佢都會感動既
加油吖

thx!

跪求大家幫我推上熱門

最好就努力醫好個病
但如果真係失去既
希望你都唔會咁傷心
世界好大
每一段逝去既愛情
其實都係令你變得更好去迎接下一段戀愛
加油喇

我好努力架，不過依家要食抗抑鬱藥

希望佢見到

有排成日聽呢首歌

我都好鍾意呢首歌

加油阿樓主

慢慢黎喇
我知道呢個病唔係一時三刻就會好
要樂觀啲 開心啲

有時真係想樂觀但樂觀唔到

ok

定係開吹水台佢易d見到？

幫推

我都知難既
我都唔係好做得到
不過努力喇，你要知道人生好長㗎

其實係
不過好快沉

幫你推到俾佢見到

我希望就係我好返果時佢會返黎我身邊

如果係到唔得先開吹水台

感謝！！

推

樓主加油

去吹水台開post較高機會睇到

依家try try先

過咗每日開post上限

之前可以幫樓主推上熱門
而家整咗個唔知乜鬼系統
一小時內只可推4次，多過就當一次留言

唔急嘅
佢會睇到

希望

so sad son, 我都想瘋狂食甜蝦

我好掛住妳

幫你推下 加油呀

追下睇點囉

加油 希望你可以戰勝抑鬱

佢block哂我d野同轉左電話。。。

連登有愛

講真，好辛苦，每日都想死